深圳訂造家俬過程全公開,超強地台收納

但唔包裝修喎 好似唔係平好多？ 同埋時間慢啲？

同埋地台咁樣 香港好濕

大陸木傢俬殺蟲做得差

一有蟲就玩完

同香港訂製好似平一半有多？
有無巴打有呢類經驗 講多少少

唔怕有木蝨

其實香港師傅咪又係喺大陸做，分別就係佢會幫你睇睇啲質素

好似有好多問題

係香港訂傢俬咪又係大陸運落黎

張床輕輕力就閂得埋，好易執執下嘢夾傷

蝨

無錯，香港果d大多都係上大陸訂做
師傳做中間人角色聯絡同抽水，水位係大約要賺一半，原料一樣
質素咪又一樣係細芯板之類果d,識分咩係夾板，纖維板果d都可以自己把關
裝修就一定要香港師傅做，水位最多一定係幫客做傢私果d

我都係之前上深圳自己訂
主要原因除咗價錢平之外，就係個裝修師傅d意見都好old school,我地想整嘅設計佢又話做唔到，不過我地又上網見人地有，於是就自己上去問同夾design,好多時你一俾圖佢地睇就知點整

油壓雙人床係上面訂完自己安裝
香港同款要4倍價錢

怕有蝨就到貨個日落滅蝨藥先

詢政府唔怕

咁多甲醛啲木蝨點生存呀？

屋企全屋上面訂造，無事

係咪真係必要咁多地台咁多櫃，搞到成屋貨倉咁壓迫？
睇香港d 裝修九成都係sell 超多收納，但整咁多櫃，咪即係容許自己係咁買野，最後淪為垃圾桶。
點解唔趁裝修掉走d唔等洗既野，根本好多野都唔係必須

如果要裝既野一樣

咁咪可以做少兩三個企身櫃慳d地方囉

樓底夠高既高其實ok

呢d地台逐格買都得，實惠賣緊$600一格

一格即係幾大，一個木箱六塊板要六舊水?

同買電子野一樣講彩數